唐樓爆炸起火 居民爬渠逃生

唐樓爆炸起火 居民爬渠逃生

【本報訊】深水埗鴨寮街唐樓單位昨清晨發生火警，更傳出爆炸聲，逾30名居民睡夢中驚醒逃生，九人吸入濃煙不適送院，有男街坊危急下爬水管落樓，有女街坊抱嬰兒送院，消防懷疑拖板電線短路引致火警。起火的1樓單位疑被改裝成民宿出租，嚴重焚毀，業主親友否認是民宿，並稱數月前出租單位予年輕人，據悉對方與另外兩三名青年同住。

九人不適送院

起火單位約300呎，被燒至焦黑，隱約見到內有儲物櫃、兩張碌架床、一部健身單車及兩、三個啞鈴。居於樓上的鄧先生指，當時三名家人在家，包括兩名小童，家人皆留在單位等救援。火場毗鄰單位放置「太空艙」供住宿，有街坊懷疑起火單位經營民宿，鄧先生則指「星期六日假期係成日有年輕人嚟嘅，有啲嘈囉。」

業主兩名親友否認經營民宿，指有青年。。。。。。。

火警昨清晨5時許發生，大量火舌噴出窗外，。。。。。。。。

居於3樓的任先生指，當時火勢猛烈，。。。。。。。。

■深水埗唐樓單位昨清晨起火，濃煙直逼樓上多層。

141?

又係劏房亂劏搞到出事

劏房波

高溫消毒

深水步真係笑話

燒死班新移民同南亞狗啦

都好多單身撚租

都唔撚係人住 當解脫

月租100尺好撚貴